## Задание

Сверстать [макет](page.png), используя только HTML теги и их атрибуты.

Верстка не должна точь-в-точь повторять картинку, главное - должны быть правильно отображены основные элементы: заголовки, абзацы, маркированные списки, нумерованные списки, изображения, ссылки, жирный текст, подчеркнутый тест, кнопка и т.д.

#### Технические требования к верстке

- Заголовком страницы должна быть фраза "1 ДЗ HTML"
- У страницы должен быть [favicon](favicon.png)
- В верстке должны использоваться заголовки `h1` и `h2`
- Первая ссылка должна вести на страницу "https://en.wikipedia.org/wiki/Game_of_Thrones", вторая - "https://ru.wikipedia.org/wiki/Чернобыль_(мини-сериал)"
- Вторая ссылка должна открываться в [новом окне](://joxi.ru/DmBOehttpdnfzBL4B2)
- Первый список должен быть нумерованным, а второй - маркированым
- [Изображение](iron_throne.jpg) для картинки есть в папке с заданием
- При наведении курсора на изображение должна всплывать подсказка со словами "Железный Трон Короля андалов и первых людей"
- У изображения должен быть альтернативный текст "Железный Трон"

#### Примечание

- Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.
- Текст из картинки находится в файле [content.txt](content.txt)
- Домашнее задание присылать ментору в архиве zip, если на момент его отправки еще не был пройден урок по Git.
